（IQ題）咩動物啲人緣最好？？

猜一種動物 要有原因 2頁後開估

豬朋九友

錯

Yahoo 因爲yahoo有猿人

最好就唔知
人緣最差一定係長避緣

我欣賞你的逆向思維

打個飛機先，轉頭再上黎

上黎未？

馬，之前hkjc有隻馬名叫（人緣好馬）

我很醜，但我很持久

連登仔喳架，激戰三百女優後，仲未有人答到

蟻？象？

人猿好人緣

算喇，呢題都係作廢

做乜鳩

咁睇樓主比人屌